{
  "Marketing Assistant": "营销助手",
  "Presets:": "预设：",
  "-- Select Preset --": "-- 选择预设 --",
  "Save": "保存",
  "Delete": "删除",
  "Login": "登录",
  "Logged In": "已登录",
  "Schedule": "计划",
  "Library": "库",
  "👤 {account_name}": "👤 {account_name}",
  "Logged in as {account_name}": "已登录为 {account_name}",
  "🔑 Login": "🔑 登录",
  "Log in to Meta Business Account": "登录到Meta商业账户",
  "Media Selection": "媒体选择",
  "Select Media": "选择媒体",
  "Clear": "清除",
  "Show Original": "显示原图",
  "Show Edited": "显示已编辑",
  "Output Options": "输出选项",
  "Vertical Optimization (for Story)": "垂直优化（用于Story）",
  "Caption Overlay (Non-distracting)": "字幕叠加（不干扰）",
  "Caption Position:": "字幕位置：",
  "Instructions & Context Files": "说明和上下文文件",
  "Instructions:": "说明：",
  "Enter general instructions for your social media post": "为您的社交媒体帖子输入一般说明",
  "Context Files:": "上下文文件：",
  "Add text or PDF files to provide additional context": "添加文本或PDF文件以提供额外上下文",
  "Add Files": "添加文件",
  "Remove Selected": "删除选中项",
  "Photo Editing": "图片编辑",
  "Enter instructions for photo editing": "输入图片编辑说明",
  "Caption": "字幕",
  "Keep Caption": "保留字幕",
  "Check to preserve existing caption when generating new content": "勾选以在生成新内容时保留现有字幕",
  "Caption will be automatically generated and can be edited here": "字幕将自动生成，可在此处编辑",
  "Generate": "生成",
  "Finish Post": "完成帖子",
  "Post to Social Media": "发布到社交媒体",
  "Cancel": "取消",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Crow's Eye": "Crow's Eye",
  "Processing request...": "正在处理请求...",
  "Media Library": "媒体库",
  "Refresh": "刷新",
  "Export": "导出",
  "Remove": "移除",
  "Search media...": "搜索媒体...",
  "Search": "搜索",
  "Refresh Media": "刷新媒体",
  "Raw Photos": "原始照片",
  "Raw Videos": "原始视频",
  "Finished Posts": "已完成帖子",
  "Finished Galleries": "已完成画廊",
  "Ready": "就绪",
  "Gallery Generator": "画廊生成器",
  "Gallery Focus:": "画廊焦点：",
  "e.g., Pick the best 5 for a winter campaign": "例如：为冬季活动选择最好的5张",
  "Auto-enhance photos": "自动增强照片",
  "Generate Gallery": "生成画廊",
  "Caption Generator": "字幕生成器",
  "Tone Prompt:": "语调提示：",
  "e.g., Professional and concise": "例如：专业简洁",
  "Generate Caption": "生成字幕",
  "Generated caption will appear here...": "生成的字幕将在此显示...",
  "Generated Gallery": "已生成画廊",
  "Selected Media:": "选中的媒体：",
  "Gallery name...": "画廊名称...",
  "Save Gallery": "保存画廊",
  "Gallery Name:": "画廊名称：",
  "Images in Gallery:": "画廊中的图片：",
  "Gallery Caption:": "画廊字幕：",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Close": "关闭",
  "Untitled Gallery": "无标题画廊",
  "No caption.": "无字幕。",
  "View / Edit Gallery": "查看/编辑画廊",
  "Select": "选择",
  "Video": "视频",
  "Media": "媒体",
  "Error": "错误",
  "Connect to Instagram & Facebook": "连接到Instagram和Facebook",
  "Connect Your Accounts": "连接您的账户",
  "Connect your Instagram and Facebook accounts to start creating amazing content": "连接您的Instagram和Facebook账户以开始创建精彩内容",
  "Connect with Meta": "与Meta连接",
  "Connecting...": "连接中...",
  "Please complete the login in your browser...": "请在浏览器中完成登录...",
  "Connected Successfully!": "连接成功！",
  "Your account has been connected. You can now start creating amazing content!": "您的账户已连接。现在可以开始创建精彩内容！",
  "Continue": "继续",
  "Done": "完成",
  "API keys found in environment variables": "在环境变量中找到API密钥",
  "No API keys found. Please enter your credentials or set environment variables.": "未找到API密钥。请输入您的凭据或设置环境变量。",
  "Loading business accounts...": "正在加载商业账户...",
  "No business accounts found or error fetching accounts.": "未找到商业账户或获取账户时出错。",
  "Unknown": "未知",
  "Found {count} business account(s)": "找到 {count} 个商业账户",
  "Successfully connected to {account_name}!": "成功连接到 {account_name}！",
  "Your Business Account": "您的商业账户",
  "How to Get Meta API Keys": "如何获取Meta API密钥",
  "Instructions on obtaining API keys are not available in this version.": "此版本中不提供获取API密钥的说明。",
  "Back": "返回",
  "Next": "下一步",
  "API Key Input": "API密钥输入",
  "Business Account Selection": "商业账户选择",
  "Instructions": "说明",
  "Post Options": "发布选项",
  "Item": "项目",
  "Unknown Item": "未知项目",
  "Post Now": "立即发布",
  "Post to Facebook": "发布到Facebook",
  "Post to Instagram": "发布到Instagram",

  "Add to Queue": "添加到队列",
  "Add this post to the next available slot in the queue.": "将此帖子添加到队列中的下一个可用位置。",
  "Other Actions": "其他操作",
  "Schedule Post": "计划发布",
  "Schedule Name:": "计划名称：",
  "Schedule Mode:": "计划模式：",
  "Basic (Same time every day)": "基础（每天相同时间）",
  "Advanced (Different times per day)": "高级（每天不同时间）",
  "Post on these days:": "在这些日子发布：",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Sunday": "星期日",
  "Set specific posting times for each day of the week.": "为一周中的每一天设置特定的发布时间。",
  "Start Date:": "开始日期：",
  "End Date:": "结束日期：",
  "Posts per day:": "每日发布数：",
  "Post times:": "发布时间：",
  "Manage Posting Schedules": "管理发布计划",
  "Create and manage schedules to automatically post to Instagram and Facebook.\\nYou can set up multiple schedules with different posting frequencies and time slots.": "创建和管理计划以自动发布到Instagram和Facebook。\\n您可以设置多个具有不同发布频率和时间段的计划。",
  "No schedules yet!\\nClick 'Add Schedule' to create your first posting schedule.\\n\\nYou can set up automatic posting on specific days and times,\\nor create a queue to publish your posts in a specific order.": "还没有计划！\\n点击\"添加计划\"创建您的第一个发布计划。\\n\\n您可以设置在特定日期和时间自动发布，\\n或创建队列以按特定顺序发布您的帖子。",
  "Create First Schedule": "创建第一个计划",
  "Add Schedule": "添加计划",
  "Edit": "编辑",
  "View Scheduled Posts": "查看计划发布",
  "Filter:": "过滤器：",
  "Filter by sender or content...": "按发送者或内容过滤...",
  "Auto-approve responses": "自动批准回复",
  "When enabled, suggested responses will be automatically approved without review.": "启用后，建议的回复将自动批准而无需审查。",
  "Auto-approve mode enabled.": "自动批准模式已启用。",
  "Auto-approve mode disabled.": "自动批准模式已禁用。",
  "<b>{message_type}:</b>": "<b>{message_type}：</b>",
  "From: <b>{sender}</b>": "来自：<b>{sender}</b>",
  "Time: {time}": "时间：{time}",
  "<b>Message:</b>": "<b>消息：</b>",
  "<b>Suggested Response:</b>": "<b>建议回复：</b>",
  "Approve": "批准",
  "Edit & Approve": "编辑并批准",
  "Edit Image with Gemini": "使用Gemini编辑图像",
  "Image Editing Instructions": "图像编辑说明",
  "Enter instructions for how you want to edit the image. Gemini can perform various edits like adjusting colors, applying filters, removing objects, changing backgrounds, etc.\n\nYou can also skip editing and save the original image directly to your library.": "输入您想要如何编辑图像的说明。Gemini可以执行各种编辑，如调整颜色、应用滤镜、删除对象、更改背景等。\n\n您也可以跳过编辑，直接将原始图像保存到您的库中。",
  "Preset:": "预设：",
  "Type your editing instructions here...\n\nExamples:\n- Convert this image to black and white\n- Increase brightness and contrast\n- Add a vintage filter\n- Enhance colors and sharpen details\n- Remove the background and replace with a blue gradient\n- Add a subtle vignette effect": "在此输入您的编辑说明...\n\n示例：\n- 将此图像转换为黑白\n- 增加亮度和对比度\n- 添加复古滤镜\n- 增强颜色并锐化细节\n- 删除背景并替换为蓝色渐变\n- 添加微妙的晕影效果",
  "<b>Tips:</b><br>• Be specific about what changes you want<br>• Mention areas of the image you want to focus on<br>• Describe the style or mood you're aiming for<br>• For best results, keep instructions clear and concise": "<b>提示：</b><br>• 明确您想要的更改<br>• 提及您想要关注的图像区域<br>• 描述您想要的风格或情绪<br>• 为获得最佳效果，请保持说明清晰简洁",
  "Skip Editing": "跳过编辑",
  "Apply Edit": "应用编辑",
  "Crow's Eye Marketing Agent": "Crow's Eye营销代理",
  "🏠 Home": "🏠 主页",
  "Choose an action to get started": "选择一个操作开始",
  "Create a Post": "创建帖子",
  "Primary entry for content creation with AI assistance": "使用AI辅助进行内容创建的主要入口",
  "Manage raw media & finished posts": "管理原始媒体和已完成的帖子",
  "Campaign Manager": "活动管理器",
  "Handle campaigns & scheduling queues": "处理活动和调度队列",
  "Customer Handler": "客户处理器",
  "Knowledge-base responder system": "基于知识库的响应系统",
  "Data": "数据",
  "Analytics & compliance monitoring": "分析和合规监控",
  "Tools": "工具",
  "Access video tools, analytics, and utilities": "访问视频工具、分析和实用程序",
  "Presets": "预设",
  "Manage saved presets and campaign settings": "管理保存的预设和活动设置",
  "Crow's Eye - Media Library": "Crow's Eye - 媒体库",
  "File(s) Upload": "文件上传",
  "Finished Reels": "完成的短视频",
  "No items selected": "未选择项目",
  "Clear Selection": "清除选择",
  "Create Gallery": "创建画廊",
  "Search finished posts...": "搜索完成的帖子...",
  "Saved Galleries": "保存的画廊",
  "Refreshing...": "刷新中...",
  "Library refreshed": "库已刷新",
  "Error refreshing": "刷新错误",
  "{count} item(s) selected": "已选择 {count} 个项目",
  "Gallery generated!": "画廊已生成！",
  "No Selection": "无选择",
  "Please select media items first.": "请先选择媒体项目。",
  "Gallery created!": "画廊已创建！",
  "No media available to add. Please upload some media first.": "没有可添加的媒体。请先上传一些媒体。",
  "Added {count} media item(s) to gallery": "已向画廊添加 {count} 个媒体项目",
  "Failed to add media to gallery.": "无法将媒体添加到画廊。",
  "Gallery filename not found.": "未找到画廊文件名。",
  "Failed to add media to gallery: {error}": "无法将媒体添加到画廊：{error}",
  "Gallery generated with {count} items": "已生成包含 {count} 个项目的画廊",
  "Could not load media for post generation: {error}": "无法加载媒体用于帖子生成：{error}",
  "Could not show post preview: {error}": "无法显示帖子预览：{error}",
  "Post Scheduled": "帖子已安排",
  "Post will be published to {platforms}\n\nMedia: {media}": "帖子将发布到 {platforms}\n\n媒体：{media}",
  "Could not post now: {error}": "现在无法发布：{error}",
  "Post added to publishing queue\n\nMedia: {media}": "帖子已添加到发布队列\n\n媒体：{media}",
  "Could not add to queue: {error}": "无法添加到队列：{error}",
  "Could not edit post: {error}": "无法编辑帖子：{error}",
  "Post Deleted": "帖子已删除",
  "Post has been deleted successfully.": "帖子已成功删除。",
  "Could not delete post from library.": "无法从库中删除帖子。",
  "Could not find post to delete.": "找不到要删除的帖子。",
  "Could not delete post: {error}": "无法删除帖子：{error}",
  "Select Media Files": "选择媒体文件",
  "Image and Video Files (*.jpg *.jpeg *.png *.gif *.bmp *.mp4 *.mov *.avi *.mkv *.wmv);;All Files (*)": "图像和视频文件 (*.jpg *.jpeg *.png *.gif *.bmp *.mp4 *.mov *.avi *.mkv *.wmv);;所有文件 (*)",
  "Uploaded {count} file(s)": "已上传 {count} 个文件",
  "Upload Error": "上传错误",
  "Failed to upload: {error}": "上传失败：{error}",
  "Add to Library": "添加到库",
  "Video Tools": "视频工具",
  "Highlight Reel Generator": "精彩片段生成器",
  "Create highlight reels from longer videos": "从较长的视频创建精彩片段",
  "Story Assistant": "故事助手",
  "AI-powered story creation and editing": "AI驱动的故事创建和编辑",
  "Thumbnail Selector": "缩略图选择器",
  "Choose the best thumbnail for your reels": "为您的短片选择最佳缩略图",
  "Veo Video Generator": "Veo视频生成器",
  "Generate videos using Veo AI": "使用Veo AI生成视频",
  "Audio Overlay": "音频叠加",
  "Add audio tracks to your videos": "为您的视频添加音轨",
  "Manage your posting campaigns and schedules": "管理您的发布活动和时间表",
  "+ Add Campaign": "+ 添加活动",
  "No campaigns yet": "还没有活动",
  "Create your first campaign to start organizing your posts": "创建您的第一个活动以开始组织您的帖子"
}